原來林鄭一早內部通知左公務員可以唔返

我屌你老母啊
放工先講啊
內部通知 wtsapp啊？
正臭系
宜家出黎講風涼話？

我個friend話完全冇收過
佢Office 幾個 Senior grade officers 屌淋病屌咗成粒鐘

邊個講真話 等比人針啦

政府機構表示 要自己拎AL

有撚咩！仆街！不如聽日先講啦

收皮啦，本身遲到話要扣鐘架，係出左呢段嘢先話唔洗

同佢子宮內部講咋？

邊撚到有講過

內部=行政委員會成員群組

佢自己果家人內部

那有通知

我屌你老母呀 乜撚通知都無呀

邊有呀
DKLM

唔係當住面屌

我個friend問過部門秘書
佢都話未收到風
好明顯淋病講大話

撚曬私人公司
撚埋公務員

成個office都係到屌緊鬼啦

核心嘅內圍係核心嘅外圍呀

你個fd應該都好核心
所以先收唔到風

副署都唔知呀

林奠老母公務員問候區

佢自己同自己講咋

通知咗d 問責官
可以whatsapp 翻佢唔返
佢地返唔返工都無作為

宣佈公務員停工一日就贏民心
淋病政治弱智

我個 friend 頭先聽到連政治冷感嗰班啲 ACO 都話要補選投小麗老母

會唔會-6 贏